唔該幫幫手入嚟填份問卷

做梗香港消費模式嘅研究，唔該用幾分鐘幫幫手做份問卷🙇🏻‍♀️

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未喇
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

可以嘅話😭唔該比埋你身邊嘅人填

份論文趕住交唔該大家，可以嘅話比埋你屋企人填，好缺30歲以上嘅人填

要填80份宜家得30都未有